---
title: Afronden Plan van Aanpak
date: 2018-04-17
---
 
Op de planning voor vandaag stond dat we een kijkje in Hillesluis zouden gaan nemen, maar helaas moest er nog veel worden gedaan door andere teamleden aan het Plan van aanpak. Zo konden we vrijdag optijd zijn voor de deadline. Selen en Lisanne wilde graag presenteren, omdat zij dit in het verleden nog niet hadden gedaan. Na deze drukke dag zijn we richting huis gegaan, omdat velen van ons zich niet fit voelde.